iPhone 廣東話手寫輸入法冇撚咗聯想字

忽然冇撚咗，有冇人知點解？
利申：11 Pro Max

學下打字啦ching

學jyut ping

hok jyutping laa

倉頡無得輸

幾十歲真係冇咩動力學
打到就算

Btw, reboot過部機又有返聯想字

點解啲人用手寫都敢講出嚟真係柒到無朋友

可能有小小字唔識打呢